呢樣工具有冇得諗

可以用黎打交又可以擋子彈

拎圖入面把槍仲撚實際啦